港股一月份有望挑戰27770

下星期會升好多，企穩就可以確認牛市成形。